# Webove stranky bazarku 2017
    - uvodni stranka
    - obrazek // tabulka oteviraci doby
    - seznam nabizenych produktu
    - Aktualni zbozi
    - adresa



## New features
    - moznost rozkliku airtable item
    - filtrovani dle katergorie zbozi
    - pocet liku na fb



## Ideas
    - Propojeni s uctem na instagramu
    - modal s prihlasenim se do mailListu -- Mailchimp
